我只不過係一個工具人

毒撚係咪唔應該自作多情

係 毒撚最忌有自信

照下鏡就唔會咁傷心

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

偷望到wts 嗰下真係好sad
明明仲問我食咗嘢未加心心

俾囡溝開
接受唔到俾人當係工具

唔好將一個人睇得太重要，好多時只係當局者迷

點解我要係毒撚

睇嚟埋土Ching 都know that feel

係咪毒撚好恰啲

一年
之後仲有冇搵？
一年嚟都keep 住冇變過？

多情都唔駛講資格既

不過傾足一年都冇set 名會唔會癲咗啲

𥄫到wts
冇set 我名
嗰抽電話number 就好似我工具人編號一樣

多謝絲安慰我
我再try try 睇下有冇機先